今天 我們都是李漢民！

大家今日諗住幾點起程？

中共最想就係我哋驚
佢心諗 出埋國安法你班仆街仲唔驚到返屋企？

黑警最驚我哋出。
佢哋最想就係人哋驚佢
而佢地最驚就係我地唔驚

我們都是李漢民